{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 더지냄풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要があり、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューの利用時間は午後5時から午後10時までで、30,000ウォンの料金があります。 バーベキューにはクックスターの電気グリルが提供され、お客様が残りの材料を持って来なければなりません。 客室はIPTVとWiFiを提供しており、禁煙です。 一軒家のプールビラには室内プールと屋外テラスがあり、ぬるま湯とお湯をお選びいただけます。 室内での同一適用時間は15:00から22:00までで、料金は50,000ウォンから80,000ウォンまで差があります。 駐車も可能で、トランポリン、ブンカ、子供用の円形自転車が利用でき、ミニゲーム機もご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡する必要があります。追加料金が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊はお断りしている場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決まります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。また、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあるため、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼き物は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用には料金がかかります。利用時間は午後5時から午後10時までで、料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューにはクックスターの電気グリルが提供されます。ただし、お客様が残りの材料を持って来る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はIPTVとWiFiを提供しており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家のプールビラには室内プールと屋外テラスがあり、ぬるま湯とお湯をお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "室内プールの利用時間は15:00から22:00までです。料金は50,000ウォンから80,000ウォンまで差があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "その他のレジャー施設はありますか？",
            "answer": "ミニゲーム機、トランポリン、ブンカ、子供用の円形自転車が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 645
    }
}